[草船借箭] 青紅皂白，清楚明白？（高登版）

[政府和你柒]慳番d錢啦正苦.....你開句聲我哋高登音樂台實幫手喎！嗱呢家我哋做條demo片你感受吓先

數白欖：無視和平訴求打壓示威自由引發全港三罷去堵鐵 去堵路罷工罷課罷市 大三罷（黑警當道）邊個令年青人被犧牲？（記你老母）亂棍傷人仲放TG、胡椒噴霧（唔係吖嘛？）年青人乜嘢自由都冇！追求法治？香港已經無 無法治（無法治）鄉黑犯法 但就無人執法推緊急法犯法蒙面就繩之於法真同假 黑同白政府根本唔會明白青紅皂白是非黑白點解整條片去洗白

音樂台